如果當日日本皇軍永久佔據香港，香港今日一定好美好

係呢度，就唔會用港式正體中文答覆